mytv$38流動版，電腦版，帳號可共用嗎

想簽流動版

電腦可用

thx